如果我下載左離線內容,然後用飛行模式開個apps看返,個server會唔會由我個登入記錄？

對電腦唔係好熟
如果我下載左離線內容,然後用飛行模式（冇網絡連線）開個apps看返,個server會唔會由我個登入記錄加埋實際看離線內容時間？

有 粵拼打錯字

雖然唔係好清楚
但應該唔會? 因為離線係直接DL落黎同無連到線

唔該

睇下咩file，有DRM既會定期connect internet check license
正路普普通通file你download左就唔洗network都開到
當然如果你用app download，係個個app到睇
就要睇個app開個陣、開file個陣佢有無做到connect internet function
有既你都係睇唔到

我係喺一個冇internet connection 嘅情況下睇 係咪事後唔會有record?(手機飛行模式)

你意思係app個server會唔會你有無睇？

*會唔會知

係啊 我事後connect 返internet server 會唔會知我睇過

睇下寫app個個有無考慮過呢個情況發生啦
正常唔會
但唔排除有咁既情況發生：
如果無網絡連線 -> 將資料寫入memory/storage -> 等待有網絡連線 -> 將memory/storage資料upload上server

再者用咩app要咁小心啊

唔該曬啦 冇突然諗到啲咁嘅嘢啫

真係好睇寫app個個/公司會唔會care有無呢個情況發生
純粹幫你record，應該唔會care既
有心攞你資料實會咁做

都啱 咁有心實check到嘅 唔該你

但你搵到佢儲喺邊一樣可以洗走佢